覺唔覺得車數量已經太多令香港空氣好差？

以前條馬路邊有咁多車架，非䌓忙時間轉一次燈係清唔到一條車龍，路邊行過真係活受罪，其他港豬完全冇在意咁，佢地做人做到咁麻木？

特別係有一排地舖嘅街，啲車龍嘅廢氣會困住嚮成排舖位前面嘅行人路，嘩，好服嚮舖頭入面打工啲人，日日咁吸廢氣都好似唔覺乜嘢大不了咁

私家車多到